上年尾狂升你地班撚樣當大陸神咁拜

而家？跌到狗咁就一沉百踩

香港喎？係咁架啦

咪玩啦
你當大陸又同你講感情咩
要你錢時就同胞

最撚好笑係當侵侵發up風開支那波都唔識減/清倉。仲幻想升去33k，甚至38k...

on l

日日狗叫牛三，北水，國家隊你呀爺救市

繼續升繼續叫好正常，但跌緊市仲係要叫我就唔明

樓主你個名
有着數咪呀爺囉
唔通真係同大陸股講感情

有料既唔出聲

D冇料既日日補住個網既廢喱就秒秒發up風出膠post

仲有班on 9以為823, 3, 公用， reits，係避難所

有錢賺咪拜下囉 幾咁閒啫
唔通真係講感情呀？